［黃色經濟圈］入黎放低你最近食嘅黃店

旺角光榮冰室
真心好食到仆街

大渣哥

我屋企廚房

Black sugar coffee
高質咖啡 意粉都好好食 勁rich
款色唔多 但重質不重量

我最愛的西多

想甜嚐甜

waffle 好脆幾香
仲要係跟乳酪唔係雪糕

荃灣光榮冰室